[冇圖] 旺角垃圾食物

留意左間鋪都一段時間，佢唔會收鋪，但野食都係放係度無收埋，直到照早整反熱佢就買比人，我想問佢嘅野食唔會變壞？食環都唔理

好心就唔好比人見到 張相係我今照0630影

Where

旺角先達

先x廣場

佢個蔗汁機黑撚到一個點，好似廿年無洗咁

好多食店都冇清潔固定機器同埋食具既習慣

串緊燒賣個男人好似係食緊煙

是旦啦，橫掂比蝗食

文字頭？
出曬名

狗也不屌

佢唔係無清潔咁簡單，係連雪櫃都慳返 環保食店

我都唔知有無野係洗過

呢啲舖愈做愈dup
呃下遊客然後做衰香港個朵咁囉

連登咁多垃圾連講個名都要x

從來唔食呢d垃圾

唔係食唔食問題，係睇見都覺得核突

推 比全世界知

唔知你有無見過,直頭好似係一般餐廳既後場,倒食物殘渣,垃圾咁
不過佢就搬出黎係你面前

行過都想嘔

銅鑼灣景隆街轉角位果間我晚晚收工收1點幾 都看佢地係度洗

成間東門小食甘惡劣

其實龍津好多都24小時

佢同你講24小時營業 好多野係凌晨3 4點先整 你都無得點駁

荃灣南豐果幾間都見到佢有洗

分分鐘東門啲小食店都乾淨過佢